#sparkylinux-2023.10-x86_64-minimalgui.iso

Установку sparkylinux-2023.10-x86_64-minimalgui.iso  

Скрипт настраивает свежеустановленный дистрибутив 'sparkylinux-2023.10-x86_64-minimalgui.iso'

Скачать значек Sparky64-minimalgui_Codeberg.desktop кликнув по нему скачаеться пакет настройки системы.

wget https://codeberg.org/Chebur/Sparky64-minimalgui_Codeberg/raw/branch/main/Sparky64-minimalgui_Codeberg.desktop

chmod +x Sparky64-minimalgui_Codeberg.desktop

Подключиться к интернету по кабелю. Обращаю внимние, при работе скрипта будет скачено и установлено более 300 пакетов. 

Разархивировать каталог 'Sparky64-minimalgui_Codeberg'

поместить скрипты в домашний каталог (/home/Ваше имя/) из другого места скрипты не сработают.

Процесс настройки длительный, поэтому ,

отключить в настройках Менеджера питания автоматическое выключение и автоматический вход в ждущий режим.

По выбору можно установить 'GrubThemesRosa PlymoutThemesPercentage  и т.д.' 

1:Запустить скрипт: от (root) ' sudo sh applications.sh '

2:В меню найдёте значок 'Sudoroot' с помощью его запустите скрипт и добавьте себя в группу 'sudo'

Перезагрузите компьютер. 

Войдите в ссесиюXFCE
 
3:Далее в меню найдёте значок '  Softinstall   ' с помощью его запустите скрипт-программу установки 

Появиться окно для выбора программ выбирайте что Вам нужно.

Длительность работы скрипта может быть продолжительной, 

многое зависит от скорости интернета,выбора программ и быстродействия компьютера. 

В процессе работы скрипта будут выводитья подсказки.

Список устанавлиемых программ в файле ' README.sh '

Если 'Внешний вид' не установиться,запустить скрипт  " sh appearance.sh "

Перезагрузите компьютер.

После перезагрузки обновить кнопкой 'UpgradePrelink'

Удачи!

Способ удаления программ установленые скриптом находяться в папке 'Uninstall'

sparkylinux-2023.10-x86_64-minimalgui.iso  https://sourceforge.net/projects/sparkylinux/files/base/ 

###############################################
 